### ВОЕННЫЙ КОНВОЙ 

Приложение позволяющее описывать состав военного конвоя

Информация о суднах участвующих в конвое хранятся в описателях суднах (Carrier , GuardShip , MilitaryShip)

Информация о суднах сведена в таблицу, элемент которого содержит указатель на судно и  уникальные позывные судна(строка символов) (TableShip)

Полная информация о конвое хранится в описателе конвоя Convoy , в котором помимо таблицы с суднами , хранится информация о главнокомандующем конвоем , пункте отправления, пункте назначения, расстояния между ними

author Жамгырчиев Бакай группа К03-411 
date November 2015